重要提醒：點解舉美國旗同唱美國國歌work，而其他民主國家未必work？

睇片，美國人既觀點：we need to do more

對唔少美國人而言，呢一步係喚醒左墮落緊嘅美國精神，美國立國既初心。
舉美國旗唔止係向美國政府向侵侵求助，而係向美國國民直接求助高舉美國所代表嘅自由民主價值，直接喚起為數不少美國愛國者既道德責任

而其他民主國家呢？或者有同樣唔少嘅盟友，但總不及美國國民有強烈嘅榮譽感同維護自由民主嘅責任感。

所以唱美國國歌呢招係針對美國國情先最有效嘅招數，

呢一著令到侵侵D選民(愛國者/大美國主義)都撐香港 迫到侵侵要出聲

推

The Trump-Fox & Friends Feedback Loop

Tim Pool
左得嚟唔算膠

右少少嘅可以睇埋Sargon

中

當年佢哋獨立都係靠法國佬同西班牙幫拖先打得贏，又係殖民地前身，歷史上面睇佢哋同香港都有唔少相似嘅地方

但同時應該舉香港旗/英國旗。聯合聲明同北京南京界址條約簽署國。有某啲位，美國想做都要借英國做面

8.18，真係要全世界企出黎

我個人覺得美國英國港英旗都ok
唔太同意其他post講法國旗歐盟旗德國台灣日本旗

Anyway 各有各做

美國人覺得國旗好神聖
象徵自由民主
舉美國旗令美國人產生共鳴
大家有共同信念
意識上係「自己人」

美國佬好鐘意打救世人

英國喺垃圾，成日想做世界仔
，同美國差十皮

唔好甘貪心喇

舉英美旗已經足夠

希望係連登話舉美國旗會激嬲美國佬果個唔撚係你

當初遊行見到，想屌
但估唔到原來都有效果

認同 英國國歌就算了
祝福人地女皇嘅😂

我覺得要開始有針對性咁搵Fox News做大佢，煲大個momentum等佢係美國國滾雪球

美國人由一戰起都做開救世主 近排去到邊俾人屌到邊 侵又要右翼愛國主義 若果今次救到香港起碼可以做多十年世界警察 仲唔係Make America Great Again?

人哋？
香港有三百萬英國國民

英國旗/英屬香港旗都ok嘅
英國始終係最應該對我哋負責任嘅國家

冇英國邊有今日嘅香港

pish

梳 可能我用字唔好
我想表達係英國國歌嘅歌詞
好似唔係好啱主題啫……

我意思係歌詞意思唔係咁啱主題咋
我冇話唔好叫英國幫手啊

淨係今日都有幾個主題叫擧美國旗
自己香港自己救
謝絕漢奸

好文一定推

簡直是美國史上最偉大的總統

唔笑d美國佬成日拍d救國電影了

唱自己國家嘅國歌都唔啱主題

喺YouTube見過一個美國人留言話佢地比起美國左膠黨更加似一個真.美國人
真係好好彩當年係侵選到

818要人

佢想講美國國歌更加緊近我地情況啫
咪咁敏感

而且美國佬真係同強國開緊戰

因爲美國係移民國家，就係自由的象徵

的確係咁
美國人既自大亦自信
舉美國🇺🇸啱哂佢地

你睇下舉英國🇬🇧咁奈
真係無乜效果
英國佬出聲都唔係因為支旗

事實上美國救左亞洲好多人 共產主義真係屌你老母

法國當年咁高咁大
結果靠英國搞到滅國

唱美國國歌幾位兄弟真心好型
呢d要由心而發，特登咁做唔會有相同效果

所以先更係時候拉埋口
英國落水

英國有法理上嘅可能令BNO變BC, 亦有法理上嘅可能收返香港。加埋美國個拳頭夠大，咪啱啱好囉

多謝巴打😢
我冇bno所以好順口咁講左人地……

仲有一個因素就係美國國旗係有代表左「勇敢」依個原素架，依家美國係擺到明唔敢同全球最大既黑社會打，所以舉美國旗係喚醒左墮落左既「勇敢」

一定要來一次萬人齊唱，萬人齊舉

利申返：唔反對舉英國🇬🇧，始終今日香港既成就都係靠佢，佢道義上亦有責任出聲，因為佢將幾百萬香港人交比一國極權國家，但真係唔好對英國有過分期望

唔好再叫港英旗，係香港旗呀

唉，無左勇氣都係因為左膠當道

推比多的人睇

舉旗既野，唔係多就有用

續

至於爭取加拿大澳洲人日本等等國家嘅國民支持又要點做呢？
同樣地請對準該國國民嘅感情(唔一定係用國旗國歌，每個國家國民嘅精神載體都唔一定係國旗或國歌，請大家發掘。
以下係一D簡單發想，麻煩再發展下
日本：武士道/花與劍精神，同樣高壓嘅社會，或者用我地熟悉嘅動畫文化做連結
澳洲：共產黨操縱嘅中國人對當地嘅威脅
加拿大：同香港嘅歷史關係

但大家請注意，精神上一定係高舉自由同民主，一定係我哋既最大追求，無野高得過自由同民主

完美trigger 到美國人建國嘅情感記憶
舉美國旗唱美國國歌呢點真係精確命中

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

好視乎集會個訴求係咪target英國

同時高舉香港旗同英國旗就係提醒番英國對香港嘅歷史責任

而美國旗行動係情感衍生嘅道德責任

都係個句，如果冇具體訴求或者精神上係有所連結嘅，不必做smart ass去舉萬國旗。

以日本為例，戰後至平成嘅日本精神通通反映係日本文化作品上面，用動漫名言表達我哋嘅狀況絕對好過舉日本旗

有好多國家嘅國民載體唔係國旗，
重點係hit 中精神載體，鳩舉人地國旗係冇用，同樣舉美國旗如果唔唱美國國歌，效果大打折扣。

人地fox己經煲緊
我地幫手分享，增加互動就夠
(當然講英文就要得體唔好失禮

記得有張圖係扎馬尾black bloc既女仔圖，好有日本feel

最大漢奸叫共匪

要諗下人地精神載體係乜，唔一定係國歌國旗

根本而家中國喺香港所做嘅係違反晒聯合聲明。英國係有責任亦有法理依據去跟住佢手上嘅條約去處理香港問題。

如果話“視乎集會個訴求”，美國旗的話，就比英國旗更需要睇“視乎集會個訴求”

如果唱德國國歌應該會係反效果，就算只係第三段都好

重要po要幫手推

我意思係我地表達嘅訊息係乜
英國對香港最主要係歷史責任，多多少少係欠左香港人，集會只係舉例，例如BNO轉BC呢啲 side dish 就可能作為某一次集會主題出現，咁我地舉英國旗香港旗就好應該

重點係核心訊息，呢部份真係開正陳雲民俗學個範

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

老實講，英國人比較滑頭，美國人比較直率
而且大英帝國對英國人可能只係褒貶參半
主打美國，其次英國就夠

主打英國，美國無點都好，法理上點都在英國。美國對盟友一定要講法理。

係因為香港個情況同美國立國果陣背景係有相似地方
價值觀又相近